大專上堂用notebook求推薦 筆直10k

主要用泥上堂、做project、睇片、上網
唔太打機
筆直10k買咩好？
最緊要唔好太快打柴

泥你老母 讀好D書先啦

泥你老母
字都未識隻學咩人用電腦

sorry大佬語言打字
自

求推薦

MacBook

用泥上堂

原始人

語音打字sor9
自膠

大專上堂又無乜要求買macbook pro囉

用泥上堂...
建造業訓練局上堂應該唔駛用電腦

都話語音打字
佢出錯左我又睇漏眼我都唔想
你班hihi可唔可以入番正題唔好再抽水

macbook

macbook囉 又齊軟件 又有生活態度

人手filter

用泥上堂即係學地盤啦，地盤用咩電腦。

邊間

係咪要macbook裝window?
如果唔裝既話做project會唔會好煩

thei炸 我都唔敢叫自己大學生
都係膠膠地叫大專生算數

做乜撚野project裝windows

又泥又 hihi

你走啦

嫌煩咪直接買windows機
Surface囉 夠輕便
再唔係用泥上堂咪算

又泥又hihi又炸又抽水
又強調唔敢話自己係大學生
又用Macbook裝windows
我想像唔到你現實係個咩人

BTW你買Lenovo啦，Win機識買一定係Lenovo，其他牌子係垃圾，你一定後悔

X1 Carbon